金鐘人入黎

你唔返屋企都唔好企馬路啦
返返上行人路冇人理你做咩呀

唔割，但希望大家淋完雨好返屋企沖涼喇
現場手足如果勸完都唔走就自己走啦，佢地見冇人都會走

停止捉鬼，由得啲鬼自己OT啦

［金鐘］FA同部份冇拍攝嘅記者返上行人路先

唔係割席 上返行人路都俾警察清場就係佢衰
企馬路真係你自己拎黎

全部走, 留低狗

推到前線講呢句

岩岩屌到口臭 唔屌啦
麻煩上返行人路啦

走啦

愛之深 責之切
有D撚屌五毛乘機係度又割又人身攻擊, 個D唔好理
但呢度叫散水都係想大家全身而退
170萬人好犀利, 比全世界聚焦返一次